
                      wao, para que le guste a alguien debe tener fe, debe confiar y abrir su corazon, de lo contrario es muy dificil pero si es asi seguro les gustara a pesar de ser un poco espesa al principio tiene una conclusion terriblemente buena para aquellos que sienten y viven bajo la fe, desde lo cinematografico puede que en su trascurrir no sea muy atractiva, pero en su enseñanza en su idea es única recomendada
        
            